我加入左呃人TG股票谷 內有電話號碼 點樣玩殘班賤人

下一步點做

找模擬倉呃尻佢

即係咩 佢俾咗條link我

呢班咁嘅人 不斷係咁add我

係咪就係呢啲gp令到嗰15個人俾狗咬

1953 ？